\section{Ewaluacja}

Porównanie opracowanego rozwiązania z alternatywnymi propozycjami przygotowanymi w zespole.

\subsection{Koszt obliczeniowy}

\begin{todo}
	metody rekurencyjne mają koszt $O(n^2)$ z liczbą więzów które należy rozwiązać - przykład silniki kolizji w grach
	
	metoda A* ma koszt zależny od ilości węzłów grafu - sprawdzić jaki
	
	w tej jest $O(n)$ od ilości przeszkód
\end{todo}

\subsection{Etapy testów}

\begin{todo}
	opisać kolejne etapy sprawdzania że wszystko działa tak jak powinno: software, SiTL, lot z wyimaginowaną przeszkodą, lot z innym dronem
\end{todo}

\subsection{Opis platformy bezzałogowej}

\begin{todo}
	krótko wspomnieć o kopterze na ramie Discovery.
	
	opisać A2 Rak, dodać zdjęcie
\end{todo}

\subsection{Próby w locie}

\begin{todo}
	wykonać próbę w locie z wykorzystaniem quadcoptera i wirtualnej przeszkody stojącej w miejscu i poruszającej się, dla różnych kursów podejścia;
	dla każdego przypadku zrobić kilka prób i nałożyć na siebie wykres żeby mieć mniejszy wpływ chwilowych zmiennych (wiatru itp.).
	
	dodać zdjęcia z prób
	
	porównać czas wykonania manewru wymijania korzystając z różnych metod
	
	porównać zużycie prądu j. w., dodać wykres prądu sczytany z dataflash log
\end{todo}
